琴晚失眠完全冇瞓過，今晚都仲係瞓唔到

點算？

會唔會以後都瞓唔到？

有咩可以做到？

整番Q